想問邊度可以買到同遠把撚一樣嘅 衫褲鞋襪

唔想要cosplay一模一樣嗰啲

想買其他牌子或者淘寶個外型似就得唔使真係件衫中間有個十字架

佢件衫其實係位於定係類似唐裝嘅質地